[感人肺腑] 金宇彬抗癌8個月收到入伍通知 最後判定免當兵

韓星金宇彬去年診斷出罹患鼻咽癌，經歷過3次的抗癌治療以及35次的放射線治療，情況逐漸好轉，不過他經紀公司今（26）日宣布，金宇彬近日收到入伍通知單，經過檢查判定身體健康為6級，確定不用當兵。

金宇彬去年爆出罹患鼻咽癌，他也親筆寫信透露病情，在經過了數次治療後，情況漸漸好轉，上月31日還傳出他有望今年下半年復出。根據韓國媒體報導，他所屬公司稍早透露，金宇彬在結束抗癌治療不久後收到了入伍通知單，便接受了健康檢查，最後判定身體狀況為6級，確定免役，雖然目前已結束治療，但仍在努力康復中。

韓國相當重視兵役問題，在他確定免役後，不少網友表示，「因為罹癌無法入伍無話可說」、「生命最重要，快點好起來吧」、「雖然當兵很重要，但健康要先照顧」等留言，但也出現不同聲音，認為每當藝人到了當兵年齡，都會傳出病痛纏身消息，反應兩極。

好野以後可以繼續睇佢D劇啦

最緊要身體健康